[計劃通？馬後炮？]白宮回應金正恩訪華：局勢向正確方向發展

北韓領導人金正恩攜夫人李雪主秘訪中國4天後，美國白宮表示北韓局勢正向正確方向發展。

白宮發言人桑德斯周三表示，對局勢發展審慎樂觀，認為中國國家主席習近平和北韓領導人金正恩的會晤，正好顯示美國向北韓施加的最大壓力開始見效。

較早時，美國總統特朗普在Twitter表示，中朝領袖的歷史性會晤進行得「相當順利」，還說金正恩期待和特朗普舉行峯會。

路透社／中央社

桑德斯既鳩up能力同湯家華差唔多

未到最後都唔知係點，切勿跟車太貼